Samsung Galaxy 集中討論區 (88) Galaxy Note20 |Z Fold2 |Buds Live

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

2. 咩mon貼好，有埋人痴埋

Hoda 3D防爆9H玻璃貼(UV膠全貼合滿版）

華星呢期紅吖 小米10 ultra 10bit

咁耐都冇人開

覆返先
冇啊 唔係鋪頭優惠 係samsung自己本身優惠黎 所以要登記後上服務中心
但唔係好肯定洗唔洗帶埋部tab

咪係，個個去咗訂機咩？

肯定走咗去搵啲sales姐姐R著數

要
封換禮物email會寫要帶咩
一段嚟講係部機同張單

出 Note 20

豐宅 trade in 可以額外多600
現價收 Note 10+ 256GB 收 $3,950，即時落訂，以呢個價 hold 到取機都呢個價收。

即係 $4,550 收。

Sales 實牙實齒講明 26 號有貨。

…………………………………………………………

胃信 trade in ！以 Note 10+ 256GB 收 $4,050
胃信買可以+300，即係 $4,350.

但冇問佢個價係咪 hold 到出機嗰日。

仔唔得嘅，去 R 荔枝。

我收工出緊旺角睇下大鋪訂s7有咩優惠
如果有keyboard優惠就得

百老匯

好 唔該曬！

台版開價高到痴線

儘量唔想百記

tab s7 嘅贈品唔吸引

點解嘅

百老匯都係藍紅底架 寧願幫襯誠哥豐澤喇

啱啱問 原來百老匯 s7 送埋 7in1 type c hup 或者 1開幾差電器

三星有份

屌 即刻過豐澤

找多間代工分擔 三星pls lcd都好出名

Fortress 訂左Note20U512 加 Watch3 加S7

終於可以換撚左部垃圾S20U （垃圾對焦）

LM

已玩左部note20 ultra

掃網頁都算順既，但好似冇s20+順得咁誇

試唔到app入面順唔順，因部demo乜7都冇

講下我覺得個Mon同s20+最明顯分別，就係個色水似返note10+果種自然通透既感覺，光猛得黎舒服，睇出色水冇s20+過濃既問題

S20U對焦問題唔係解決咗喇咩

更新完有改善，但影近嘢好容易對唔到焦

你試個d係工程機，同賣街機有小小分別。

呢個分別
唔順可能因為demo機

用緊中移5G plan ，去門市$8098攪掂左

okok，25-28號到手，冇覆實邊日

已落訂n20u 256

試左一陣，唔同s20+比較的話，其實已明顯順過note10+果類60Hz機，分別明顯，所以都即去馬了

嘩 ching一次過咁大手筆

手錶一齊買可以減500，忍左部s20u好耐

S7有冇加埋個keyboard

我用佢同 Note 10+ 比較

佢一近就好似大光圈相機咁，得中間叫做清，上下四分一個位都係化！！！！！

用套就夠。睇劇多

豐澤訂有無野送？

接受唔到。即換note20u

問上層樓主 我未訂

試完機點
佢冇問我 trade 唔 trade in，屌

啱啱衝咗n20u 256gb $9198，5折$179買埋透視殼
Club like 買，贈品唔錯，想知信唔信得過

有錢巴買咁撚多嘢

如果想買tab s7打機是否不智

bro感覺攞上手唔太重，Mon色水靚，隻銅色好低調

大家都冇乜好做，呆等部機到手

我預期隻銅會浮誇d似以前d舊機咁偏金

結果完全唔係，haha

唔會，我已經買左

三星fans

S20u 個對焦真係唔得，反工成日近影文件搞唔掂先換。

又要等2星期

換得啱嘅

冇人買s7+ ?

真係好硬膠，冇得即時有貨……為乜

香港個玩法就係咁仆街 冇計

調轉諗 係佢提早咗俾你預訂

成個旺角都好似冇s7 demo望下

Btw note20個膠底真係好cheap好失望

岩岩試完n20u 相機凸到好誇 有機身3/4咁厚
機身質感好似仲差過n10+

無晒性趣

仲有枝筆係左邊出 邊個天才諗

九龍得德福Fortress 有demo

用緊S10+, 諗緊換唔換好, 近呢幾代(S20 / NOTE 10 & 20) 好似都無咩重大改變咁..

竟然得九龍灣有

same。。。唔知trade in幾錢

唔知點解
你明明知道部機咩勁嘢都齊哂
但拎上手覺得冇咩特別

新界都有幾度有demo

+1 haha

任務已完成

最緊要自己鐘意

mon太大

我覺得S10都無咩重大改變
利申: 前S9機主

有冇人可以講下一樓間代貼係邊間

如果真係追求突破感嘅話可以買Fold或者Flip

有冇人可以話我知，club like 送貨上門會唔會強制先拆部機嘅外盒？

實物綠色似仲靚，銅勁啞色！

exactly，勁啞色

俾左手人用

呢樣真，我影啲 label serial number ，都唔會用佢，唔想翻手要再影！！

個3筒好大粒！！！

喺衛記訂咗note20u 512銅，tab s7+加keyboard（有7折）就喺誠哥度訂

試左n20u機，影相真係冇s10+ 咁sharp

冇2k 120hz真可惜

Mon大我鍾意
但未見到demo之前我都唔會買

兇宅都有7折訂keyboard？
咁諗得過

一部21號攞，一部26號攞

有呀

其實因為s10+都好好用
但我都想上

周圍都有，三星優惠黎

我見三叔個網冇寫
以為要啲大鋪自己做

你依定試個demo 機工程機黎，同街貨有分別。工程機無做優化

無知一問
點解美加n20u機型係128gb起跳

未更新姐，套/keyboard 都有7折

我機都冇撚就訂咗

wilson好似 畢live只送白色？

個別地區自己話事點砌出黎。

好似全世界預訂都係白色

Yes, 得白

求誠哥情報

食糊靠晒n20u

佢太令身 除左黑色

我戴上耳真係變畢life

邊到買

ok 聽日去誠哥到訂

唔好去紅底百老匯就得

唔左邊出 個鏡頭放右邊

胃信有無7折？

白色冇人用架

即係又好似3月S20U咁, 全世界BUDS LIVE都係白色, 放哂上網賣

白色易污濁, 又怕變黃

唔明點解唔全線送黑色, 銅色, SAMSUNG真ON9

全香港特約零售商都有。

我有最新部ipad pro 12 寸
但終情an機，
想知tab s7+比ipad pro優勢係邊？
我發現ipad pro得番掃mon同apps比較做得好

送得俾你 就梗係豬頭骨

唔係喎
我見smartone送銅色既

其實係咪自己上Samsung登記再揀色

除左keyboard 7折無其他？

真係好ON9, 白色又難賣出, 又要壓價

有事無得話事，間廠話要當區***入佢明知小人買都要入貨嫁

因為理論上三叔送對嘢俾你係想你用
而唔係賣錢

銅色更難carry除非係絲

唔肯定

送office 355 .有d鋪會送type c 盒

我問wilsom話係用順豐寄比你
所有冇得揀色

以

但係衛訊唔同我講最快 26 號有得攞機，同埋唔主動問我 trade 唔 trade 機，感覺即刻差咗

依家訂N20U有耳機送？係就聽日去訂

機都揀得銅色 耳機又有咩所謂

睇人嘅姐唔係個個職員都咁醒目

其實電子嘢始終都係黑白色最穩陣
其他色只係用嚟影宣傳照吸引啲

係呀 送buds live

你應該同佢講: 本大爺要TRADE 512GB S20 ULTRA, 即刻現在就TRADE!!

送GALAXY BUDS LIVE 仙豆

我buds+用開黑色，真係最穩陣
係街見過人用黃色太鮮

好有衝動訂s7加keyboard

我攞完單出咗門口搭埋車先醒起冇問到 trade 機，仆街

送兩邊腎俾你

唉，但係佢又識得講打電話通知我，戇鳩

驚閪咩 到時有機拎就會問你trade唔trade 或者你主動講

WHY NOT BOTH?

S20U用黎影100X

N20U影50X

Z FOLD 2 冇SD卡我都照等, 唯有過少D片.

蠢唔晒

但佢好似full pay咗

到時佢實問嘅，只係兩個禮拜後個價會跌幾多冇人知

聽日即刻去TRADE囉

冇，500 蚊訂啫，其他嘢又唔見佢哋咁醒，收訂都快快手

本來想出n20u,但得白色bud live送,都係等多個月算

咁冇問題啦
到時再同佢地講都得

早買早享受

到時咪話嗰陣你冇問 trade 機喎，個價跟返攞機嗰日

早買早享受, 贈品算啦~

你不如話跟番3月果陣個價

算啦
費事兩個禮拜要對住 Xperia 1

XPERIA 1 未走架咩? 做咩唔TRADE左佢?

其實TRADE機洗唔洗1換1? 可唔可以TRADE 2部買1部?

我啲 Xperia 機有儲住㗎

其實係佢上兩代都係送白色，咪覺得其他色好，如果之前兩代都送黑色，又會覺得白色好架啦！

我買 note10+ 送白色 Buds，買 S20U 就送白色 Buds+

兩隻都賣咗俾朋友！

我想拎兩部機trade

算啦, 作為FANS已經好好了, XPERIA 1仲值$2300好走啦~

可以 trade 兩部就話啫
不過連保養都過埋，個 mon 又有花

呢個一定係！

啲單會寫明幾錢收！

XPERIA 1 唔係2年保咩?

噉我會買咗機先，等佢碌卡碌 $9,598，食咗個「一扣即享」優惠先，過幾日先畀部機佢

拖得太耐冇登記

果陣有位巴打部X1入水, 之後買多左部XPERIA 1, 係咪你?

係我呀，你又記得

梗係咁做，收佢 cash

我上次頭尾4日先俾佢！

TRADE機都唔睇有冇保養啦~

5點03分

突然覺得成件事好抵

拎部入水去TRADE

會唔會太遲

冇啦，機背死剩粒廣角鏡，其他同鏡頭有關嘅嘢死晒，畀咗部機個 friend 用

整返要差唔多 $5,600，嗰陣衛訊做緊 DBS 優惠 $6,199，我買過部唔好

果陣應該等NOTE10+

嗰陣未有換 Samsung 嘅衝動，因為唔鍾意 curve 邊會變色
去到今年突然想轉 Samsung，可能因為畀 Ultra 呢個 term 吸引到

然後用落個體驗又好過 Sony

聽聞因為5nm良率低&三叔閹上癮，黎緊s21系列只有ultra會有5nm exynos 1000，其他會係公版Mali gpu嘅exynos 992 (隨時係6nm)，唔知會唔會60hz

另一個原因係為左留產能比microsoft嘅windows on arm，應該手機版嘅exynos1000係減左gpu核心數量嘅版本黎維持功耗。
一個samsung，一個amd，兩個都係出名功耗大 exynos得跑分時候不顧功耗跑性能先追到qualcomm，一個Radeon功耗比n記高3-4成，開始聞到陣伏味

如果到時Z FOLD 2 都有優惠就好, 不過SMARTONE都唔會有優惠

希望到時WILSON DBS仲有回贈

FOLD機太貴, 上年都冇咩做宣傳

exynos 990 好似係撞到功耗牆, 先搞到打機唔得, 加上mali唔掂

所以我今日出咗note 10+
快樂使用中

應該冇啦，9 月應該換其他銀行

好彩我唔係好用支筆，擺左擺右冇咩所謂

S20u 收番幾多呢

三叔過去沒落幾代嘅exynos功耗都係差 今次拍住個功耗又係差嘅amd，好難想像搞得出咩花臣，又唔捨得比多啲錢搵n記搞

想問有冇Galaxy Watch 3個價

NVIDIA自己都有TEGRA, 雖然已經冇咩點發展

見 facebook 有人話 256GB 衛訊收 $6,600

淨買watch係咪可以唔洗訂都有貨

好似係
細 $3300
大 $3600
大LTE $3900

當年tegra其實唔差，只係基帶輸高通，第二代嘅時候n記又唔捨得洗錢追就自己收皮。
Amd暫時嘅mobile gpu好似得任天堂同macbook？ 但都唔係好得去邊

好高

所以我等Fold2

預訂香港行貨 Galaxy Note 20 系列

贈送以下禮品：

Galaxy Buds Live 無線降噪耳機 [白色] *需自行網上登記換取

Note20 / Note20 Ultra - Hybrid Guard 機殼 x1 [透黑色]

+$200 可安裝Triskin玻璃保護貼 [ Note20 / Note20 Ultra ]

純轉貼

邊間送機殼咁好

想知

唔知 512GB 會多幾錢呢

咩套 依家有?

任天堂SWITCH都係用低速版TEGRA

AMD MOBILE CPU得APU

QUALCOMM既ADRENO GPU就係以前ATI/AMD賣比佢既

NVIDIA近排想買ARM, 唔知係咪想又搞SOC市場

Everdry? 佢之前Xperia 1 ii好似都係咁代訂

me2

GALAXY Z FOLD 2

TRISKIN

我唔想要衛訊啲贈品，S20 Ultra 5G 已經送咗

雖然話以前賣姐，但啲架構都改左好多代，啲人話amd係降維打擊我好有保留，話曬膠通累積左咁耐技術完美壓功耗

儲齊一套又一套

自從S810後, 高通SOC真係好完美壓功耗, 用最新製程, 又唔會好似APPLE SOC咁打機高熱降頻

當年用Tegra 3勁廢 又熱又食電
同期嘅Snapdragon S4雙核都屌打佢四核

我有預感如果我唔買Fold2走左買n20u
跟住成年都會後悔無試過Fold2

所以放棄Spen

冇得出國, 尿袋就係冇用

我本身左手寫字，佢放左我反而覺得讚

胃信啲嘢好似由Note 9送到依家都仲送緊
到底清完未

雖然Z FOLD 2 冇SD卡令我好唔方便

不過真係想試下FOLD, 呢D連APPLE都出唔到既野

就算有得出國
都唔洗要咁多個
我五年前買嗰個尿袋到今日都仲用緊

好過送MOMAX呀~

無線充多左咪返工用囉

In Samsung we trust

一打開部機全部人望晒過黎

想問各位ching喺邊間大鋪訂n20u？ 我發現好似得我一個企club like訂……

無線充得10W

HERE IS MY Z FOLD 2, REMEMBER IT IS NOT A FLIP, IT IS A FOLD

club like有冇平先？
好似有個巴打csl買有9折？

幾時先學到屌米有線 120W 同無線 55W

純轉貼

25W其實夠啦

你買屌米我笑鳩你架, SONY FANS去買屌米

冇平，我係見佢有唔少贈品，仲有2千幾積分，話可以下次買野當4百蚊用

皮幾嘢部, 仲貴過對面pro max

屌米唔係 Samsung 嗰皮啦

人地有120X ZOOM, 120W 充

噉又係

ZOOM到PIXEL都睇到, 1格格

50x 夠了

搭埋 221.8 g，9.5 mm厚，大猩猩5代mon，1080p

見到 所羅門之(gakki) 巴打係度講屌米個QC5

屌佢呀~

120x zoom gimmick姐 但睇啲大陸leakers demo，夜景同拍片好似㩒住samsung砌 唔用佢粒垃圾hm1反而好左

大陸機送都唔要, 做人要有尊嚴

資料送中，不了
可惜大把人話唔用支那機，結果用支那router / 支移動 反正都係，咁不如用支那機算啦

我得網上行MODEM係用屎為, CALL左網上行幾次都唔肯換其他

HM1 Samsung 自己都舞唔掂

屌米今次大巴星落samsung度 又行原生10bit mon同memc

支移動5G就算幾平幾好都唔會用

淨係呢個po已經大把人用 仲要唔係舊約

結果 Samsung 只係搬出 1080p Adaptive 120Hz 呢嚿石頭揼自己隻腳

好大機會係因為Exynos990唔夠力推

另外ADAPTIVE 120HZ可以省電

Samsung 點解咁堅持研發 Exynos 處理器

Galaxy Tab S7+又可以行2K 120HZ

佢一直都係想擺脫QUALCOMM

SAMSUNG一向一條龍包哂, MON, RAM, CPU, BATTERY, 主要零件自己生產

其實有無得手機trade tablet

送白色耳機，點解冇得揀！

有啲可惜

CSL有九折

噉又係
SSD 都係用 Samsung

好正囉

想食多條水，因為三叔其實而家整呢啲parts（電池，鏡頭，處理器，螢幕，喇叭同半導體嗰堆野）同時搞緊車載系統同電腦

買Tab S7都有九折，不過得5G版所以我去咗Boardway訂Wifi版，貪佢用匯豐卡加apple pay有8％回贈

肯定係粒990啦

我本來都想去百老滙，不過我部 S20 Ultra 5G 喺衛訊買，想搏佢 trade 價好啲

買左部S20，點解D電用得咁快咁

自己放唔會好價啲咩？

上個po係咪有巴打上amazon買水貨？
介唔介意教吓我上網買水點分係咪真嘢？
瘦撚想買隻watch3 lte但香港代理45mm太大隻，41mm得藍芽

幾時買?

Note20 Ultra 5G 仲有兩個禮拜就上場，唔會畀人壓價咩

尋日

我咁多次換機都未試過trade in價係高過自己放

點壓都唔會低過你去trade in咁傻啦

水貨唔會有carrier lock呢啲戇鳩野咩 分分鐘lock埋Samsung pay

放 $7,500 會唔會高得滯

價錢係無問題嘅
不過上旋拍通常512唔受歡迎 比較難出手

噉咪係囉

早啲掛牌咪得 而家掛太遲啦 下部趁早

係咪間間門市都做到？

我見 Carousell 上面好多

咁我唔知喎，不過無理由一間另一間唔得啩

咁抵
不過驚佢trade in 價低d

請問有冇ching已經買左note 20機殼可以分享下

我胃信買都唔返去

我嗰部報咗，誠哥仲多佢200。。。

120hz係食電啲, 加上你部係細機.
呢度啲仁兄仲話想要2k 120hz

巴打有無同一時間trade in埋舊機？知唔知佢係咪會lock住個價？
我見佢而家note10+256都收3980，算幾好價

雖然4000電，買之前都有心理準備，但估唔到真係倒得咁快

S20 係成個系列，3部最食電嘅一部！！！！

之前做測試2k同fhd續航差距好細姐
同埋，我唔用係我嘅事，你做唔到係你嘅錯

我 S20 Ultra 5G 而家長行 1080p 96Hz
因為有啲 game 佢 detect 唔到 120Hz，就直插 30Hz

將來電池老化可能要長插尿袋

無trade in, 習慣換咗機都會留舊機一段短時間，以防萬一

下？電池未老化就已經換咗機啦

等下啦
過一個星期佢適應你用機模式會好啲
不過一定稱唔上襟用

要核電唔會買細機啦話

有幾倒水 想聽日出機

我lock左96hz好好多 不過用起上嚟就冇120hz個種爽快感

我都想係amazon買 係怕用唔到8達通 Samsung pay

差滿電之後撚幾撚就得返9成電

我見網上battery drain test都起碼好過iphone 11 serie喎 我女友部11都正正常常唔算倒水

點樣先有折 thx

The Club 會員

係啊屌
果下真係有D灰撚左

就咁講號碼就得?thx

今日問過，新機款最多都係高大約二三百，舊機款就高50

Note 20 有無9折？

頭先試note20 ultra時睇左陣片，可能環境嘈，但個speaker聲量偏細，同部機既份量唔成正比，唔知demo Dolby 有冇開冇襟入去睇

Note10+ speaker較大聲時機背會震，Note20 Ultra較大聲都唔覺夠大聲

以上未必準，要試真d上手時

淨買機？

plus好啲, 撚幾撚之後仲有95%

s20+ 我朝早叉滿，可以去到夜晚10點都仲有20%電，唔打機但常開mon

我慣左將d唔常用既app，掟落"深度休眠"，佢地既通知都冇埋，慳電左

不過呢d咁細微操作上既野，都唔多人有興趣攪同傾

係

無錯, 用得Android機就唔可以做手機白痴

設定> 裝置維護 > 電量
自己入去慢慢搞

會嘅咩？想買，點解出又唔賣咁狗

頭幾%係跌得好快 (s20u)
之後就正常番
到最尾10%跌得好快

如果玩得S20系列但又唔用120hz嘅話我覺得太浪費喇

尤其100%真係勁快跌落99%

好驚驚，S20 Ultra 5G 我都覺得同預想嘅音量差少少

唔知會唔會因為畀支筆搞到音箱細咗

正常 因為samsung係會99.9%嘅電顯示做99%
係iphone先唔正常 keep喺100%勁耐
上網睇battery test先最準

估估下都係又可能部demo機 usb type c 位叉緊電塞住，d共鳴有影響

頭先真係覺得細聲

應該都有

會對身份證

iphone 個時我走cwb 藍精靈話 本身係110% 佢話佢check 完我仲有104% 粒電仲好靚所以呢個可能係佢可以努力keep 住100%好耐 之後先慢慢跌既原因

係咪都會做到官方送藍牙耳機個啲優惠？

想買note 20, 貪佢平面mon, 但又真係比s20差左d

Note 20如果賣$4000左右就可以入

note20都算係半嚿電子垃圾

大家有咩機套推介？睇過啲機套，有啲有吊飾窿，點解咁撚落後，仲有呢啲嘢

我自己鐘意佢原廠個皮套 （冇揭蓋嗰個）

睇落唔錯

遮晒個機背，好似嘥咗
US$33.96 喺 UAG 買個 Plyo Series 透明套我又覺得唔值呢個價

個樣有啲奇怪

都係嘅 唯有透明殼喇咁 但有個唔好處就係好易花 如果係透明硬殼 我而家用緊就係咁🤢

我用開軟套
不過 S20 Ultra 5G 個背太醜，我用咗有色嘅硅膠套

我會等pitaka 會唔會出殼

買左犀牛盾

係咪架
ching 唔好氹我細佬哥喎

都係倒水既話 舊電有事都唔定
之前有巴打check完換電
正常返

有冇巴絲買左Z Flip 5G

係呀，自己上網登記

犀牛盾咪有吊飾孔
利申：用緊

另外三星專門店

wall E

行李gip

連Ray ma都懶得介紹部N20
btw, buds live配戴似乎幾好

喺reddit見到個S10 lite gcam channel同gp

專門整gcam for S10lite

我係The club藍卡會員，點解我要畀原價嘅？

要做白卡會員

頂唔順部機日日變色
想狗衝s20＋算

白卡會員要買夠10000分，即係4、5皮野……

啱啱收到3特選客戶S20+ $6240
都係唔等note20
枝筆無乜用
利申：用緊Tab S6

普通the club 會員就得? 係咪可以訂淨機定係本身要用緊CSL

用緊咩機?

簡簡單單算數

其實想問下今時今日
買Tab7黎做乜?? 手機已經好L好用
電腦都好少開喇, 除非剪片, 否則都唔開電腦
又或者ThisaX啦

個心好想買Tab7黎玩下
但又唔知買黎做乜, 有無人可以毒下我

tab s7普通套（除左除底個套方法外）點幫spen叉電？

咁你其實可以慳番舊錢

有4個喇叭，看劇爽

個ltpo係咪可以收皮 一樣4500mah結果仲衰左

exynos

唔知會唔會有個test,只係開張相係到，睇下個電量點

s7係咪最少買256gb好
見128gb得6gb ram
同埋最抵買係咪豐澤？

6gb ram真係唔建議
手機都12GB啦
平板得6GB講唔過去
8+256其實都係貴6+128少少
冇咩理由唔買8+256

岩岩去衞訊,trade 走左 s20u, 之後sales 話 而家trade 機買note 20 ultra，額外多1000蚊

trade到幾錢？

total 7700

印度佬應該s20+都係exynos啦，咁soc一樣下，係咪證明佢個ltpo係垃圾

無開到 用緊固定60hz 你睇返1:02

有buds live記得問Samsung store要埋個skin cap 今次原來又捉蟲，插得深就通話差連線差，插得淺就降噪差bass差，加左skincap就折衷啲

可能真係要白金會員，當時我無問，就咁問The Club member有無折，所以無為意。

利申：係白金會員

點解冇人講tab s7+？ 部野好似幾好香港唔知幾時有行貨

係喎屌 咁佢呢條片整黎托柒，正常人用有咩可能唔開120hz

補多2千 就換到新機

同意。

我自己都一路等大display android tablet。幾年前用過部Lenovo 13寸睇雜誌真係無敵，可惜之後一路無廠肯出10寸以上平板。

唔好問我點解唔用幾千蚊訂實體雜誌，同埋用部hi end機去做low end嘢。Tablet我好少換
，所以有新買新，用多一年半載當回本。我部Sony Z4 tablet仲用得好地地

呢個抵喎

就係貪佢個樣特別

咩機trade都多1000？

我呢次都係因為佢出12.4先有興趣
10-11寸嘅平板已經滿足唔到我
依家用iPad Pro 12.9用到番唔到轉頭
如果Apple遲啲真係推到iPad當真電腦用
又順理成章出埋15寸iPad嘅話
我可能會落搭

而家有冇 係咪要專門店另加錢

韓國係免費囉，但你要主動開口要

肯定唔會出太大啦 arm macbook都有12吋

我記得上網睇寫收高600$ （用嚟Trade note 20嘅話）

似乎你無乜出街喎，周圍已經開訂，21号到貨

＄600好似係豐澤

一陣去問九龍灣專門店問一問

我部s20u 256 trade 左：$6400+$300(衛訊買），+$1000（ 只限trade note 20 ultra)

百記就有匯豐卡最多8%回贈

咦 又好似係

哇 個價咁靚 加多1300
我部n10+都係話最高收得4350
到時要再問問先

咁你買s7而唔係s7+既

sales 話今朝10：30先收到有呢個優惠

256定512？
FB見到人話256 trade 得6700

可惜我trade咗機俾佢就無機用，如果唔係呢個offer都幾抵

蝕咗了。

噚日問佢都無講再收高1000。。。。。

去咗誠哥訂。

如果係就 Note 10+ 256 $4,050 + 300 (胃信買) + 1,000 (換 Note 20U) + 400 (DBS 信用卡)

補3千4百幾就有新機。

256, 今朝trade左

到時拎機先 ，有3日時間決定係咪 trade。

報咗價，頭尾4日拎番去，就以嗰個價去收。(當然有問題會扣錢) <--聽講好多人都被扣，我都扣過2百5。

出去收部機攞去trade都有着數

係即放低收錢走？

唔係報咗價等到拎機先trade???

我係買s7+呀（不過仲猶豫係咪真係買）

應該即trade個價會高d

因為入左sony x1 ii, 部s20u無用,所以即放即訂

買啦，我已經落搭

我去W買所以用渣打simplycash有1000回贈

姐係我個價又可以再高啲

真心抵

豐宅係可以用即日回收價，keep 到拎機嗰日都仲係用呢個價收，胃信我無問佢係唔係。

我又唔記得上次出 S20U 係咪都係一早定個回收價，定係出機先寫明。

已經唔鬼記得咗。

呢個都抵，似乎csl九折已經算孤寒

有iPad pro就無謂買tab s7啦話 mon同喇叭係有啲分別嘅，不過性能同os update都唔同級別

佢9折得就應該收機價會再低啲
如果你齋機買就叫抵嘅

Tab S7+ 係咪輕啲？我同意有IPAD Pro係可以skip，不過心裡面嘅魔鬼總係會話你知體驗會唔同嘅

其實我都有咁諗，不過又心癢癢想試一次Android板嘅2-in-1依家做到咩level
定係平少少試s7算？

上個post 勁多人講，好多人都有興趣買

大mon你用唔着咪慳返筆錢囉。唔一定要買嘢嘅

note9

有咩雜誌app? 巴打分享下

幾千銀其實都大把新科技野買 唔一定要買啲重複嘅野姐

係咪渣打迎新？

試s7無amoled, 個體驗唔完整

係呀 好著數

唔差在少少錢就s7+ amoled睇戲係正啲

Kono? 都幾多野睇

講緊係迎新？

用左ipad pro 12.9兩年都有少少想換，ios 好多野都唔方便

有錢就N20U, 無錢就S20+, 水魚就N20

我都想試s7 本身用緊ipad

買note 20真係智力有問題
如果比著我，應該會揀s10lite跟住睇下2021年咩料，2020感覺所有外國廠嘅旗艦都有少少失望，唔多想比呢個錢結果有咁嘅體驗

s20u真係咁差？

其實真係好鍾意你哩句
同埋用部hi end機去做low end嘢
男人係鍾意買哩D電子野
就算得物無所用都好, 都好想買黎玩下
以前都係用Tab黎睇漫畫

所以好想用幾千蚊買黎玩
但實比老婆鬧

望下先，唔該

幾千蚊 跌左都唔心痛啦 買下

yes

準備去訂 係咪間間都係送個d野？

用high end 機做low end 嘢夠smooth. 而且旗艦機mon同喇叭都正啲

係時候換我部用咗差唔多5年嘅平板
雖然仲行得走得，都叫ok順

唔知預訂同到時即場買，會唔會有分別

即刻出card？定你本身有呢張？

即出

S20U

amoled同led有咩大分別

LTPO 要開 Adaptive 120Hz 先有作用？佢行緊 60Hz

想買就買
我成日買貴嘢但啲用途都好low.end

屌……噚日啲 sales 又唔問我 trade 唔 trade 機

即出冇咗600蚊百佳禮券

有吊飾窿

又唔算好明顯
算啦

要即刻比舊機佢, 定hold價到出機果日??

豐澤s20u收幾錢

7200

有冇人放 buds+

Ultra Hybrid好似無吊飾窿個喎

咁就邊道買都減到1000 碌咗卡就得

你想問buds live?
呢度應該大把人出完Note 20會想放對buds live

又好似係
原來我睇嗰隻係 Fusion

有少少想S10+轉note20u
有冇人知賣到幾錢 定有冇得拎去trade?

我去誠哥到訂s7 佢本身寫21號 跟住叫我預21-26號

戴定頭盔姐 多數都21號有貨

,梗係有得trade la

終於見到s7+實物
好靚

邊度有600禮劵咁多

S10lite
邊間買會好d
之前問過Etopia已經賣晒
price個網得宏基

啲信用卡介紹網時不時都有
唔知佢哋一張收幾多傭

其實都唔使急呀，嗰一千蚊回贈冇最低簽賬，如果你張 Simply Cash Visa 喺 26 號前都未到，咪用第二張卡買住先，之後張卡到咗再買其他嘢

咁又要使多幾千

係喎屌頭先入去見到350
不過算啦都申請咗

你一定畀得起

話就話預訂會肯定有贈品（話送完即止），不過都只不過係office 365，可有可無

哈哈，開始變信用卡討論

要比9折全數定300訂？

睇真啲三叔官網
佢話隻type c hub要網上訂先有
落大鋪門市訂咗嘅巴打訂嘅時候係咪送埋？

買部n20u已經計清計楚先買

想知+1

因為一訂完就已經再冇討論空間

百記訂話有

唔記得講我嘅情況

我問兇宅哥哥嘅時候
佢係望住兇宅個網（即係網購）同我講有hub送
但demo機隔離個優惠紙牌就淨係得一年office+7折keyboard

全數

我都諗住凶宅訂 但唔知有無咩信用卡discount

兇宅8月底前都係做痕身卡回贈
我因為得一張痕身卡，所以應該都係去兇宅

我得dbs hsbc

dbs可能去Wilson

dbs得400蚊...

咁你去胃訊啦
不過我頭先去嗰間胃訊冇機試
我其實想睇埋s7細機再決定

去到時代廣場,大大間百記冇實機

反而誠哥有

試左幾嘢,又唔覺講到個相機屌打s20u,係對焦好左d

琴日試左N20U 個對蕉真係好撚快 對比S10+
不過都唔會換住

每次去到鋪頭想買嗰陣，又去撚n20u相機
一撚又唔想買wb同sharp都輸s10+

但好想買。。。120hz

碌卡得唔得？

忍手等2k 120Hz

得

胃信訂左note 20 u 256G，trade in note 10+ 256G $3660+ 唔要贈品+$800 + DBS card +$400 =$4338

依家係唔係已經過左?見到得$350

唔要贈品可以加錢？

咁我應該去胃訊算 400好過無

係呀，淨係要buds live. 果堆野要唔要都算啦

宜家得350

DBS 一按即扣第一次用，ok

我真係未聽過可以噉樣
唔知攞機嗰日可唔可以噉樣做呢

400當扣落個keyboard到 平d

我今日已經比左部碌佢喇

我係講緊嗰堆贈品唔值 $800，點解可以平到 $800

o個堆贈品值800???(唔計buds live)

噚日問個價，有 $4050 trade in 喎。

未計其他優惠。

時不時有但唔係一直做
平時上啲信用卡公司睇兩眼,有優惠嘅時候睇應該會見到佢哋啲廣告

上個月試過350hktv+500回贈+1000簽帳回贈+100開apps回贈
再之前見過1200HKTV+1000簽帳回贈+100開apps回贈

應該每個月都有幾日有哩啲優惠,等唔到就由佢啦

我都唔知

你就好

本身佢都係報$4050， 不過我無用貼，個芒花到喊

無咗400。。。。

算啦，原裝果張一早撕左，無用過貼

第一次聽唔要禮物可以回$800
如果以後買機都可以咁
我諗大家會好樂意多啲換機

咪係囉，嗰堆垃圾值 $800
我會好樂意換

呢隻好易變黃
用devilcase算

打咗去問，佢地話一係要佢堆公司禮品，一係就trade in加800，二揀一

但另外今朝講嗰額外1000 係咪照有先？

我有問佢，但佢淨係答二揀一，今晚經開再問問

屋企啲贈品SD卡/尿袋多到我送番俾佢都得
呢個年代啲電話好多都256gb起跳
如果要送SD卡起碼送512GB先有意思
仲送64GB嗰啲插咗都覺得浪費咗個雙卡糟

咁二揀一咪仲少咗，本身乜都唔使扣都有1千喎。

咁玩法真係老西都唔要贈品啦

豐宅送 128GB (不過垃圾牌子)

我打算用嚟入電影放入去，擺 NOTEBOOK 用算。

買張 Samsung EVO PLUS 256GB 都係 $228 之麻。

咁多間贈品衛訊贈品最落本
尿袋支援QC3.0 同PD快充
唔係百記同豐澤連QC都無d垃圾 價錢都起碼差幾倍

sd卡又送sandisk 大牌夠穩陣
好過豐澤d垃圾pny

唔該巴打

落本，但係太濫呢

Pny我諗應該好過Lexar?

得HSBC 係咪只能去百記

用緊Lexar 512GB
用嚟純入歌都OK嘅
用咗差唔多一年都仲健在

急問 上三星客戶服務中心換buds 係咪一定要預約 定係walk in都得

如果佢將送兩件垃圾嘅功力集中落一件好少少嘅嘢俾人選擇會好啲
即係與其送128GB card + 廢尿袋
不如淨係送256GB card或者勁尿袋二選一

頭先去問iphone xs max 256gb
收$4280額外再+$800 換note20u 512
Total= $5080

送到人哋嫌棄就好心搞搞新意思啦

抵
加 $800 係因為換 Note20 Ultra 5G 512GB 嘅 special offer？

預約會有快隊
唔book就要慢慢等
但兩者理論上都得
除非佢冇貨（可以打上去問

應該係掛 佢話今日訂就會額外有$800回
不過佢問我部iphone係邊買
我答apple買 唔知綠色店出會唔會再多啲回贈

請教由s10轉s20嘅師兄係咪都有嗰$500八達通優惠

額外800回 如果的要唔要啲贈品又多800
前後收機者咪高成千6！？

好～唔該曬！ 經過順便攞埋

記得帶機帶單（ie email叫你帶嗰啲）

唔關你本身用咩機事

thanks

係大埔有實體機
個鏡頭都幾突出下

銅色係幾靚既，但我訂左黑色

黑色x2
原本仲以為係普通玻璃背
點知原來係磨砂

呢兩日睇實機
個個都狂睇個突鏡

結果 26 號攞到真機係亮面

磨砂好啲
起碼指模冇咁顯眼

個鏡頭突到可以介手

好似只有銅色係磨砂面

Sorry 各位
頭先lihkg上唔倒
唔知點解會覆左咁多次

以我所知嘅黑機
Note 20係磨砂膠
Note 20 U係令面玻璃？

You are not alone

係唔係倒轉左2部機

重要嘅事要講3次。

佢最薄個位係咪薄過 s20 ultra？

所以好似佢明顯過 s20 ultra 咁。

笑咗

n20u玫瑰係磨砂 黑白玻璃面

你唔會帶套?

依家啲機一定要帶 好驚跌爆 崩

我都冇睇到d字細機拎上手就放返低，大機單手用對我手細既人係冇可能

紅字係咪同s7撈亂咗

收到！

睇過吓其他科林, 發覺都有部份人睇唔開訂咗N20

大機單手嘅話的確唔易用 不過細機又垃圾

邊間trade in有得加錢？

W個推廣部真係錯漏百出
好多嘢都搞錯

devilcase

其實我真係唔明點解啲人要咁執著"單手使用"
搞到啲機部部都長到乜咁,咪又係拎住掂唔到頂
好想要返以前16:9嘅mon

我係兇宅放 NOTE10+ 256GB放到4700

呢啲都係所謂gimmick嘢 可有可無

我反而係唔明點解大家都咁鍾意巨Mon手機
巨到7寸都依然嫌細

我想要番多啲5.5-6寸嘅選擇

我剛跌爆左部S9+, 都係時候換。。。

巴打們，想問S20+ 抵玩過S20U？
我見S20U講到相機勁過S20+好多
所以心大心細。。。

我反而好奇到26號拎機先計trade in價會唔會又跌

痴線
個TradeIn價仲多過3-4個月前
（當時我問過只係得$4300咁上下）

高質機
我問過smartone 佢未睇我部機話最多都係3千令

Mon呢啲冇人會嫌大

人仔直頭話2300-3350 俾狗trade

影遠嘢就U好啲, 影近嘢就+好啲.
但+平過U 2K

$2300我送俾老母算

大機其中一個優點係電量多啲

日日都唔同價

我得 3950+600 咋。

真係當人傻仔

不過今次n20u都係得4500
唔知用落襟唔襟

真係好水魚 我噚晚1問 佢話最高4350

除咗 108m 像素同遠攝能力

s20u 影相對焦係災難。(如果你成日影啲嘢唔算好遠)

豐宅會mark 落張單，講明幾錢會收。

我拎嚟換 S20 Ultra 嗰陣 (第一水)

都係得 $4,650 咋。

咁好啦，慢慢等下，反正岩岩出左部S20

兇宅話正常靚仔收4100,600係好似三星優惠

屌！回錯post

以為係講梗 XS MAS 256 嗰個。

其實真係幾高喎，部機開售訂價都係 8000左右，

一年後，仲值咁多。

岩岩都訂左2部 開頭佢話新機無9折
我show你張單出黎話出面個個都有喎
佢又照打9折比我 2部分單fullpay全數 換埋商場600券

屌點解W唔係

頭先問價4450...個個唔同價

衛訊隻尿袋對得住部機個價啦
你望下豐澤同百記隻連QC都無既sido
d人旋轉拍賣賣15元渣

Note 20 仲會唔會衛士 360

你昏迷咗幾耐仲衛士360?

haha, 幫到手真係好

每部食完商場券再食埋商場app 11萬分(又可以換400券)
即係部機未計耳筒 已經9折再回1000券平2000咁濟

坐咗十碌？

諗緊好唔好襯個機價重靚嘅時候就trade in部 note 10+

我完全無諗商場優惠呢單嘢，唔知可唔可以補番

thanks, 巴打
如果只係影遠野勁，我都係慳2k 算啦
就S20+, 我見7千樓下搞得掂。。。

想問下爛mon 仲有無得trade?
我嗰部舊野S9+

有後備機用住先嘅話梗係trade咗先

每個會員可以訂幾多部？

海鮮價

thanks, 巴打，已決定S20+....

要即日換呀 新地場citibank卡滿6000回11萬會員分

話就話白金每年2部 佢理鬼你咩
你聽日去又可以落2部啦

如果好似樓上講 Wilson Note 10+ 256GB

$4,050 +$1,000 + dbs (400)

去到咁盡真係 Trade 得過。

我嗰部電都開始倒水，同 S20 Ultra 比，一部一日叉一次，一部要叉2次。

商場優惠應該到時拎單去換，依家乜都唔使做卦。

唔係可以到時先比佢?

有冇話要睇單㗎 先有免費skin cap囉

我噚問問就4350（最高）
但係今日見有巴打話又多800定1000（呢個唔知係咪真定係間間門市都唔同）
然後重有多800（唔要啲贈品）
計埋都成6千

可唔可以幫訂

其實真係有

爆mon都會收不過個價就差好多

前後4日 我記得就係

我地係theclub白金9折訂機
要fullpay 9折全數訂 要即日換埋架啦
張信用卡單日子係即日

唔知訂tab s7又有冇你地啲咁筍嘅trade in優惠
我有部ipad mini 5都可以trade下

打電話去問佢唔識答 齋講未出bud live

難怪岩岩衛訊逼滿人
衛訊你剩要無線充電板 唔要隻pd尿袋同128gb sd卡
全部機回收價都額外多800
除左小米唔收 你拿部古董去都當800 即係9折買機咁濟

就係，如果胃信個價咁靚，我就去胃信啦。

我部機仲要經佢買，又話多300添。

到時仲可以屎忽痕拎部機落去叫佢幫我過data (不過三星換三星可以自己搞，上次 ios 換三星，我落去搞咗 2次先搞到。)

啱啱落胃信睇，一係要贈品，一係trade機多800

經胃信買多300?

衛訊做到9折咁濟

咁full pay 一定係即日要搞。

我哋只係俾 500 deposit。

帶部6 7年前舊機都當800
即係當唔要贈品做9折啦

如果有DBS仲抵

三星係好用

但 好撚驚俾人監控

note20 u 官網顏色係寫亮光白/亮光黑/霧光銅
note 20 就霧光銅/綠/灰

真係除咗小米咩都得？
咁我拎部N年前啲低階Sony係咪都有$800

最怕依家訂已經唔係第一水派到貨。

上次我都要等多5日先有機。

iPhone 6 plus有無 ？

剛剛又去玩多次部note20 ultra，用s20 ultra 同一尺寸Mon比較，手指上掃下掃同一網頁，s20ultra順好多，再入設定介面，都係s20 ultra順，明顯分別

仲未買機/訂機既bro，試清楚比較下先決定買邊部，或等其他款，唔駛太急

有bro話demo工程機有分別，可能係原因，但亦可能真機上手都咁上下

一家之言純分享，自己試先作得準

btw，設定度開返Dolby音效，睇片大聲返d

你拎去 Trade in 部機係同佢買，可以多300。

咁應該要帶埋單。

講左幾耐已經del左
仲驚就出番去
乖啦

係邊個商場訂？

想去瘋宅訂
會唔會太不智
因為屋企附近淨係得凶宅

Trade note 9 大約幾錢？

剩係唔收小米
其他回收價再加800 即係借頭借路做9折

純買機，衛信贈品好啲。

誠哥啲嘢無咁吸引。

shit, 又蝕咗

佢好似仲有個簽夠一皮回贈幾多幾多(冇百記咁多同埋o係百記買唔計數)

TRADE機落訂最少要落幾多

如果買tab s7都有呢個優惠就正

好似係...

因為我在百記月頭先簽咗八千用晒，部 Note 20u 好似用佢都好過恆生得280蚊。

詳細我仲未研究。

500

胃信應該都一樣。

所以基本上都預咗你九折出機，只不過唔同dealer用唔同手法俾啫

老母有部陳年C70
但我無DBS好似有啲蝕

誠哥睇下你會唔會伯佢啲i-coin換佢啲禮物囉
我舊年換咗個gip同張旅行sim （不過今年冇得飛

*儲佢

mini 5 都trade? 兩樣嘢嚟

不如等mini 6先trade部5啦

咁依架連鎖店既衛訊最平
帶咩機去都話回收價再多800 即係變相9折
樓上有人話衛訊出ultra另外回1000 唔知係咪ultra多d

電訊商就csl或1010 白金會員可以即時9折fullpay訂淨機

我頭諗緊屋企邊部玩具依家用得最少
一諗就諗到mini 5（雖然都叫做每朝用幾分鐘）

岩岩係衛訊問緊職員 係有做1000
開頭咩機都係額外加1000回收價 之後勁多人收到風訂機 公司即刻改800

我聽日再落門市問多次 係就快快手trade鬼咗部n10+先

clubS個產品登記搞咗個幾禮拜仲係處理中我淨係要拎buds+咋

唔出ultra剩係note20 既
衛訊依架重平過9折

聽講要等1個月左右

減完$800兼送buds live嘅Note 20個價就似樣番好多

正苦回水一萬, 三星或成最大贏家.

怕佢拖到冇貨

巴打 姐係咩機都回收價+1000$
再另外有多800係放棄3選2贈品？

你部機本身收800就額外加多800即係1600
1000無左架啦 衛訊多人出機驚到縮左200

佢應該係指本來trade in+唔要贈品會有多$1000
但因為反應太好所以依家縮到得$800

總之要衛訊個9折就無sandisk 128gb卡同個pd尿袋

你肯定120hz ？

登記完話無貨? 我諗三星應該唔會咁on9嘅
btw, 我上星期六先登記, 都想快啲拎到.

唔緊要補多800都好 起碼都叫打個9折

係咪行120hz, S20由用家決定, 而N20由部機決定.

即減$800開心好多
note 20同note 20 U 256當堂變番6字頭同8字頭
條氣順好多

希望有人寫第三方app ,好似s20咁自己揀行幾多Hz

samsung

今日開頭減1000添 d人都唔知邊到收風
嚇到衛訊即刻改800

減千六真係吸引喎
大把舊機

係本身個回收價再額外加800

係原價吧?
定9折完仲有 800?

有冇人知S20+ trade 到幾錢?

被trade走嗰部舊機會值多$800
即係例如你部舊機本身值$3000
會有多$800蚊即係最後值$3800

然後再唔要贈品（有多800回贈）

即係衛訊埋單9折買機

好似唔要贈品先有得多800
即3800

tablet有冇

係唔要贈品先有得加800 加一次架渣
點解成堆人理解左加兩次

可能有 你去衛訊問下

好吸引
一陣落去訂
走唔甩佢手指la

Trade in 唔要贈品平800
咪得囉

頭一批最爽
$800舊機+$1000今朝+$400DBS
買N20U 256即係$9200 - $2200 = $7000, 仲未減舊機本身機價

今日做1000 做左幾個鐘衛訊就比人訂機訂到打爆得返800

咩野叫做800舊機

呢個優惠分分鐘仲抵過而家S20個優惠
不過我唔鍾意N20U無得鎖死120hz, 變咗無得用嚟笑idog

講左幾頁你都睇唔明 唔想再解釋

係估唔到衛訊第2日就直減1000 重多過9折啫

原價咁貴真係唔會有人想買
減$1000只係叫做稍為緩和下

頭一日無乜反應？
所以減多啲？

百老匯同豐澤收得皮 衛訊無神神出9折大絕

我D舊機真係好舊(例如LG G3/MOTOROLA DROID TURBO/MATE 9...),如果當trade到齋攞800都願

抵啦
反正堆垃圾贈品都無用

我係咪幻覺
用開 S9+ 配 buds +
今啱啱轉做 Note 10+

點解我覺得音質好咗好多
明明全部原廠設定無郁過

我即刻喺公司櫃桶底搵咗部陳年Sony低階機出嚟
諗住依家去問

去d商場鋪衛訊
到時比尾數拿機 隨時可以換返幾百現金券

hktvmall 入面有間Universal company ，我話落單S10 lite即刻加價$300

MOTOROLA DROID TURBO好野黎喎

咁仆街 比多一千訂s20

等etopia入貨啦
S10 lite得佢一間信得過

聽日去問會唔會已經冇咗個優惠

問咗
tab冇trade in $800優惠

唔出奇
不過今日我無帶張dbs 出去
我聽日先去訂
希望個優惠仲喺度

反而想睇吓誠哥會唔會追返貼
今日試咗機
無想像中咁重
渣上手感覺好似仲輕過iphone XR
相機好似真係一般
好多年主機無用android (2nd phone已經係幾年前嘅G5)
見note 20 ultra幾正
有啲想轉會

反而note 20 仲重過ultra

吓 细機重過大機

揸落手嘅感覺
同埋ultra 好揸好多

想問下攞部Nexus 4去得唔得

問咗
總之係行貨、唔係乞米機就得

我等誠哥出手

好驚聽日冇咗個優惠

玩大D, 有部iphone 3Gs

iPhone 3GS淨係個歷史意義已姐貴過$800

我頭先問專門店,佢就冇話水貨唔得

認真嘅 落左去試N20U 我睇唔出120hz同60hz嘅分別係咪我問題...

水貨都得嘅話我部pixel 3a都可以加入戰團
（雖然呢部我好滿意唔會賣）

係咪demo未較好？

如果真係睇唔出嘅話
你可以轉戰Note 20

平到想為256由s20+換

頭先撚過部機好似仲smooth過iPad pro

正常

掂喎,我直頭係想俾部電子垃圾換800咋,多50賺左啦

samgsung anycall. SGH C268 唔知收唔收?

唔收屌米系列
即係證明呢個牌子連$0嘅價值都冇

S20+唔使去大舖買啦
trade埋都平唔過細舖

Samsung Anycall 個名好似十幾年冇聽了

Btw
白機睇樣辦都幾靚
今次隻銅我麻麻

大家會揀咩色？

銅for sure

銅啦

note 20都有人吼

白，覺得銅好快睇厭

貪新鮮訂咗銅，不過我覺得ultra應該訂白，因為得佢有白

我係因為銅有磨砂面先揀咋

不過個人覺得無乜必要太執著乜嘢色，除非自己真係好討厭，乜嘢色兩三月後都會無晒感覺

唔肯定...下次再去撚多次睇下點....

抵撚到爛
垃圾moto都有850

無錯
正如我用緊iphone 11pro 揀防暴綠
已經無晒感覺，仲後悔當初唔揀金色

誠哥快啲跟進啦，唔係啲客就比胃信搶晒架啦

誠哥話送多$800 易賞錢

我覺得最好都係拎啲$0嘅機trade就算
因為你唔知佢到時會唔會壓到啲價好西

正路，雖然note10+造功真係極靚

幻彩銀好靚，但得60Hz既mon已冇乜原因長用，除非做後備機

我仲有部blackberry key2le
睇吓note 9 好定key2le 好

我有部galaxy note 1
Sony C3
兩部都肯定係$0
掃mom都會lag

如果我有2g機去w trade係咪都會有$800

啱啱問多一間
水貨都收
唔著都收
3310都收

唔著都收800 真係點都比9折喎

咁點解淨係恰鳩人地小米

屌米2年前口痕問過已經話唔撚收

最後去左衛記訂
9198減800再減DBS400即係機價唔駛8000
收機價都算ok

不過個哥哥仔戴哂頭盔話個優惠會隨時完

仲諗住畀部唔夠一年就脹電嘅屌米佢

聽日攞部 S20 Ultra 5G 512GB 去問價會唔會已經冇咗 +$800

Ultra咁新咁high end唔抵玩喎
拎啲$0垃圾變$800先最有性價比

商場鋪買食埋商場再平多幾舊添

就係襯佢最值錢嗰陣 trade 咗佢，唔使補咁多錢，又可以用少 Xperia 1 幾日

小米只係一間出名而上唔到大台嘅公司

XPERIA 1

可唔可以 trade 完 Xperia 1 先，攞機再 trade S20 Ultra 5G

我未TRADE過機, 唔知~

sell hk 有多300蚊coupon囉
但唔吸引

有d場有5-600
d券9折有人收架

蝕左添

有冇邊間商場介紹
同埋想問可唔可以攞機果時先比佢

等你報告,我都有部NOTE1

N20u 有咩case 好介紹？可以填平個凸鏡？

o係epc度見人買rog3收到成2千幾蚊coupon

不過又係d買100平50 o個隻

爆電mate 9 都收嗎?

要填平佢應該會好厚

新地場好多時送新地贈券(成個商場9成鋪都用得)
d人當萬寧 屈臣氏券咁9折收架

睇完實物，鏡頭好似傷口結蕉咁，好想摵9佢

決定聽日去trade機先

有四千幾收番，後備又太奢侈啦！

咁誇張嘅case真係唔知

samaung 機既2手價真係

我拎部lg g5 冇電冇盒去又得唔得

部機開唔到係未唔收

同問g5 燒底板

想問大家邊間痴mon貼最好？

做乜撚嘢

原裝係咪會送？

Gorilla Glass 7 仲要黐 mon 貼
唔係又黐防窺貼啲弱智嘢呀

老實講n10+我都冇撕到原廠貼
費事trade in俾班仆街壓價

再加上彎mon真係好難黐mon貼

以前成日聽人講 iPhone 保值，結果我一年就唔見6000。

TRISKIN

RAY MA

458一張睇下今次n20u有咩推介先

佢出得SE呢的中價機, iPhone仲點會有以前咁值錢

想博冇保就去貼HODA

HODA貼本身高質, 係貼果間問題, 冇人保證膠水唔會入侵機身

原裝晨早爛咗，用其他貼都換咗幾塊！

如果佢呢次同 S20 同一種膜，應該都唔使換，原裝都好好用！

我次次都失敗一塊先黐到！

TRISKIN保證唔會失敗

s20應該同n10+同一種原廠膜？
其實真係好好用 不過膠嘅耐咗始終都會花

我買機第一日塊原裝貼已經飛邊
打算搵日去Triskin算

如果幾嚿水真係唔會想失敗一次先成功

可能 Note 10+ 曲屏，所以咁快爛！

係囉
其實塊玻璃應該好勁
我就唔會痴
用原廠嗰張用花咗就裸跑

我係花咗 同埋有個位起泡泡 其他都重好硬淨

Gorilla Glass 7 victus

想問下trade機洗唔洗齊盒齊配件?

但係以前每年都話啲gorilla glass有幾勁
如果隔一排全部都花晒

防爆不防花是常識吧

3310齊盒齊件

唯一擔心係裸跑後個mon 嘅 coating 用耐咗會甩

clubs 會員note20 送harman喇嘛同duo無線充電板
再10倍分可以換400元百佳券

真心問
未試過trade in

你想炸咗人地間舖咩

iPhone 用過，係好高質，不過好易碎

呢個一定, 唔想冇左COATING, 隔一排上SAMSUNG度黐膠貼

樓上明明有部屎為脹得仲勁

小心D用, 唔好撞角, OK既, 用左接近1年都冇事

可能我太粗用，用咗一星期就裂左，仲記得補多兩舊幾水痴過塊，肉痛到

睇Review話今次冇跟機保護貼Wor

再黐之後有冇事先?

都頂左2個月，又係裂邊。之後就決定唔再買貴貼，或者唔痴算鳩數

竟然
不過有塊貼會有少少矇

一係上SAMSUNG黐膠貼囉, 一係裸跑算

見佢開箱嗰陣好輕易咁撕走塊膠膜
然後話可係因為有Gorilla 7嘅關係所以唔跟保護貼

裸底小弟未接受到，裸面ok

請問依家係衛訊定係the club抵d

有得 trade 機就一定衛訊
我諗緊聽日問價定係攞機先 trade

我應該聽日去trade

而家有兩個方法，聽日去問咗價，confirm 咗價就：
1. 用多三日 S20 Ultra 5G，交機之後就用多 8 - 9 日 Xperia 1，26 號攞機
2. 直接 trade 走 Xperia 1，部 S20 Ultra 5G 唔知點

S20 Ultra賣二手應該都有人買嘅
話晒一年都唔夠

512GB 冇市
一係就先 trade Xperia 1，Note20 Ultra 5G 到手就再自己放 S20 Ultra 5G？

想問問大家點睇男仔用S20粉?
另外再問下而加邊到出20/20+抵
謝

仲諗住s3 去 trade 部s7
如果tab 無得減都係繼續用算

自己鍾意咪得, 我之前部S9都係用紫色。

你set到512個價同256個價差唔多就會有人要

其實我覺得你冇需要換機

TRADE走XPERIA 1, 因為XPERIA 1比較難放, 又過保

有保S20U放上網賣, DCFEVER見人放$8500/512GB, 你急就開$8000試探下反應

你cute底嘅話就OK

你講緊兩部同時放？咁我呢 12 日用咩
雖然對上仲有 XZ2 Premium / XZ Premium 喺度

你大把XPERIA啦, XZP就夠用啦

問咗幾間大鋪買s7跟唔跟type c hub
間間都唔同口供
所以我決定上番豐澤網訂算
起碼寫到明有
又可以7折買keyboard
仲可以照食cash dollar回贈

幾鍾意S20個SIZE，但唔知點解香港唔出粉藍
不過其實粉紅都幾靚既
謝

想問下胃訊trade in-800係依家就要trade定到時收機先trade
我琴日去訂 佢叫我到時先trade

想問下衛訊Trade in 同買n20u 係咪會即刻係部N20u 度減走？
因為HSBC 有個簽8000 就回番5% 想計計數食埋

噉又係，部 Xperia 1 (過保) 喺衛訊買，唔知有冇加乘呢

有冇講點解？我驚到時 cut 咗個優惠

唔係有人話係衛訊買+300咩?

唔知呢，不過個 mon 有啲花，咪又扣返

如果個哥仔醒嘅話
佢會主動offer你用卡找哂正價條數（過硬$8000）
然後trade in就回cash俾你

次次Gorilla Glass升級都話無事，但係次次都中伏花moon

冇用MON貼咩?

S20 自己拎去放啦
個價唔太差

好聽日問下

冇，自從第一部黐 UV 貼黐衰咗同入水之後，第二部咩都冇搞，因為 mon 邊差少少黐唔晒

叫左你用TRISKIN架啦~

衛訊個哥仔話s20u灰色都有800蚊trade in優惠
但係個價要94xx仲貴過note20u

但依家就trade冇機用

有冇link?

理論上你落訂嗰刻有呢個優惠嘅話
就唔洗驚佢會走數
但呢十幾日個價可以好大變動
所以我一直都建議trade $0垃圾最冇得輸

但係我已經訂咗，開咗張單，佢聽日會唔會唔畀我 trade 㗎？
另外我又諗緊應該用 DBS 定 HSBC
DBS 一扣即享 $400；
HSBC 滿 $8,000 享額外 5%「獎賞錢」回贈，計返就有 $499「獎賞錢」回贈

唔明，咩個價要 94xx

試玩左陣 個ANC有＝無 熄左佢慳下電好過 我開住個風扇聽 開關ANC啲風扇聲都一樣咁大

不過戴得真係好舒服 我覺得舒服過airpods 整體黎講都可以接受

佢應該講緊S20U原價仲貴過N20U

樓上係咪有人問s20u 512gb衛訊回收價？
唔知計左+800未

email收到

所以呢？成句嘢我睇唔明，即係佢攞其他機 trade
買 S20 Ultra？

我琴日就落咗訂 好似嗰陣未聽過有呢個優惠

我估係

今朝開門到下午頭果段時間加1000
之後發現唔對路 太多人出機即刻改加800

我噚日訂連 trade 機都唔問我，嗰兩個 staff 係咪發緊夢，定係見我個樣細個，當我搞事

但新買嗰陣時個價都好和味

我覺得成件事到最後會發展成扣錢扣得好苛刻
可能以前一條痕扣$200
依家要扣$500

聽日去問佢先 最早買仲衰過遲買

拿部7年前0元舊機去

我覺得過埋今晚已經會停咗 +$800，或者唔畀你唔要贈品

TRADEIN苛刻扣得多D客又唔訂新機架姐

咪係，正仆街嚟，問都唔問下，搞到我蝕咗 $200

係
$0機冇位俾佢扣
所以冇得輸
當九折買機算

咩黎 我amazon買有無

咁咪即時需求下跌囉, 銷售量即減

其實有冇需要噉樣推銷量

咁我又唔驚
冇得減$800啲人咪唔買

頂死D細鋪

我主動話要trade機 佢答我到時收咗機先trade啦

但係我本身係訂咗之後第二日先知有呢樣嘢，唔係因為嗰 $800 誘我去買

個人鳩估
啲機本身已經貴咗好多
加上今年啲經濟好差
冇人買機
所以依家情願薄利多銷

到時個價賤晒啦

你衛訊比左500元訂金啫
未比全數點會唔比t機 聽日拿張單去問下啦

係驚冇咗嗰 $800，有咩理由其他人遲嚟先上岸

電訊商照舊做客戶9折淨機
點知衛訊好似note9 果陣咁又預訂期攪事做9折啫

睇豐澤會唔會好似note9 果陣即跟
百老匯好似話唔跟 話收機價高過衛訊唔洗做9折喎

如果聽日問佢 佢話琴日訂嗰啲冇咗嗰800蚊
姐係叫我撻嗰500蚊再訂過？

膠套

我覺得最後應該會照做俾你嘅

不過講真優惠嘅嘢日日唔同好正常
正如你買機遲買都平幾舊
所以好難講

5點後開訂 衛訊好似關8點
第2朝一開門已經做減多1000
即係遲3個鐘賣平多1000

咁早去訂搵人笨

但trade in有800嗰啲係即場俾部機佢定到時收機先俾

可能要打電話問下SAMSUNG有冇, 韓仔都係去SERVICE CENTER拎

零售市道差嘛

聽日直接去衛信問佢囉~

你揀2會好啲

有冇巴打知邊個商場做既優惠比較高

如果係 我聽日cut單再訂過
最多用住部note3先

問左佢先，唔比再算啦

3310呢？

係呀
買S20u灰色有+800蚊 trade in優惠
但係本身個原價要94XX
即係我扣埋500蚊八達通優惠都係同note20u差唔多價

噉你會揀邊部

衛訊個trade in價好似可以留三日
即係你買新電話個日之後再拎部舊機去放都得
我諗個八舊水應該你放機個陣先俾cash你

唔係同一樣嘢嚟？

應該都係note20u啦
不過諗住等埋JerryRigEverything 個評測先
硬係覺得新個塊gorilla glass有伏

好想快d拎機啊

bro堅持要買部相機有大bug既機？仲係貴價錢

6.9寸Mon，s20U確實夠哂順暢，但相機有問題，機身較重，機背膠

想快就去三禾買水貨啦，仲洗係度叫春

正路，done

我鐘意啊，無錢買水機

Note20U個雷射對焦真係解決到問題嗎？

唔好買S20U ，個影近野對焦啊到。on9 嫁

日日去鋪頭撚下Demo機

試過，一定好過S20U

解決唔哂，冇廢話個youtuber都試左好多張，好多都濛

但快手影既，對焦明顯好過s20u

兩部都唔係好，但s20u特別惡劣

背景濛？大底大光圈係咁

youtuber 個d工程機黎。賣街機應該會好d

S20U 影近景真係廢到咩咁

Note20U影近野ok嗎？慧差解唔解決到？

我試過demo 好好多，個雷射對焦就係解決哩個問題

過往經驗Note 影相係好過S.特別係成像優化方面

仲勁過iphone 11 pro max？？

下年如果轉用GN1有DPAF就會好好多

我就係用S20U 換N20U

唔係嘅
因為枝筆真係無咩用
但係我又鍾意攻頂
所以我就唔會買s20+啦
其實兩部機都係有啲缺點
或者fold 2先係我杯茶

Rich Man

我就係等Z Fold 2

有錢巴，用S7算

btw,note20u個mon真係好正
夠哂光同靚
應該屌打哂依架啲電話

冇錢呀

手機mon ***不嬲都贏曬其他機

Me too

但係用落 Sony 度就變咗唔夠光

知你有錢啦

Trade 機咋
補錢換邊算有錢

1年兩機喎，左擁右抱

揀Note20u mon 靚當然緊要，最緊要有加密晶片係度。

係咪真係 trade Xperia 1 呢

我覺得XPERIA 1冇保2手比較難放，Trade左佢比較好

你咪問下衛訊呢2部收幾錢再決定囉

好，今日去問下
揾返張單出嚟先

如果你嫌自己擺上網放機麻煩，就Trade走S20U

上網放就唔係咩問題嘅，係驚啲人嫌三嫌四，睇完又唔要嘥時間啫
我部機只係得 mon 面頭張原廠貼花

同埋張單喺衛訊出嗰陣又印晒自己全名

mon貼花？扣錢啦

搣咗佢咪唔花囉

衛訊買野要落全名？

佢出得會員號碼就會出埋全名，好撚戇鳩

今日已經去trade左部S20U 無煩惱

Trade 到幾錢

我512 trade 到7750，加上有trade in 優惠800其實個價都算唔錯

7750+800掂喎，Trade S20U啦

唔知佢係講緊加咗 $800 之後係 $7,750，定係 $7,750 + $800 = $8,550
噉樣 trade 好吸引喎，噉仲 trade 唔 trade Xperia 1 好呢

7750係淨機

我都唔覺有分別

$9,998 - $8,550 - $400 = $1,048
放埋隻耳機，我當 $600，噉就 $500 內可以換到新機

抵玩啦 聽日gogogo

你冇畀人扣錢咩

冇佢check左好耐

係咪攞 cash？

note 10 + 256 trade到幾錢？
有冇ching聽日行開幫手問問

csl 3980

note 用筆真係返唔到轉頭

我答你, 仲未+800

昨日打去samsung 猛話未出要訂 28號出貨

一提skin cap...... bud live要訂wor

聽聞note 20u個鏡頭鏡片出事

正！！

d機價硬到

detail plz

link pls ，唔該

唔該，睇睇先

三星客服話正常

google translate要

好誇張

咁樣唔係入咗水？
雖然部機應該係防水

未正式開賣，又好似s20u 當時鏡頭有問題

張圖note20u嚟架喎...

似入水喎 風筒吹兩吹應該冇事
我見之前有啲機都咁 防水qc問題

我意思香港未開賣，都已經有問題

我覺得最大問題係Samsung唔認為係問題

屌 咁衛訊平喎

香港3星會好似note7 單野咁話香港做法唔跟其他國家

平板乜9實際啲嘅優惠都無

note 20u 隻皮套終於連個底全包

呢單嘢真仆街
好似呢單嘢之後換咗另一個代理

買部windows插住電話用dex好過
利申：S6用家

百記用大貓卡 岩岩好食哂8％回贈 s7+埋單7250 未到不可接受 但ipadpro12.9用bts買 放走個airpods 先6千4接受唔到貴過ipad一千去買 迫我轉會

有無巴打今日去衛訊仲有收多800蚊trade in?

之前三星係邊間

應該重有 佢facebook出哂廣告

下晝去訂機，決定過檔，部iphone 轉做work phone

7折keyboard算唔算
平板始終都唔係咩大市場
所以預咗少優惠

有無人係s10 128GB trade
知唔知收幾多

$2300上下

我有部s3 想trade 埋佢
去百記買唔知有無得trade

未加800？

當然未加

諗緊用開s10細機
換大機會唔會唔慣

誠哥仲未反擊? MARKETING唔駛開工?

誠哥表示共產黨打到嚟之前完全撤出香港實際啲

張渣打卡剛剛批咗
隨時準備可以碌卡

岩岩經過德福 衛訊好多人出機
豐澤同百老匯拍烏蠅

啲人上網一睇就知龍與鳳